強制街市一定要收apple pay有冇得諗？

班撚樣平時收現金冇報稅，今次派消費券強制應該要佢地裝信用卡機先可以收消費券,等班撚樣交返足稅

呢度香港黎
用返市場incentive

d街市想lam 個5千蚊就會裝電子支付
不過之後就係睇邊間dum錢dum 得多去推裝機
之後就大家心𥚃很明白

掃二維碼啦

香港強制支付寶都唔會apple pay

冇，部卡機要成本，要租機費
qrcode無機情況下可以付款
所以無得諗